鷄煲係對鷄最大ge侮辱

用洗鑊水打邊爐班港豬仲要食到津津有味咁

口水雞先係！

agger 劣食

羊腩煲呢

仲要d咩南泡炸雞部隊鍋酸辣粉 港豬最中意